Dat is zo, en door wie?"
"Ik weet het niet.
Iemand heeft het gedaan. "
'En toch is ze al een week dood.
De meeste mensen in die tijd niet kijk maar.
"Ik had hier geen antwoord op, dus was het stil.
Van Helsing niet lijken mijn stilte te merken; in elk geval toonde hij geen ergernis noch Triomf Hij keek aandachtig naar het gezicht van de dode vrouw, terwijl hij opstond de oogleden en kijken naar de ogen, en opnieuw openen van de lippen en de tanden onderzoeken.
Toen wendde hij zich tot mij en zei: "Hier is er één ding dat anders is dan alles dat is opgenomen, hier is het een dubbel leven dat niet zo gewoon is.
Ze werd gebeten door de vampier toen ze in trance was, slaapwandelde - oh, je begint; je weet het niet dat, vriend John, maar je zult het allemaal later weten - en dat kon in trance hij komt het beste om meer bloed te nemen.
In trance stierf ze, en in trance zij is ook Un-Dead.
